揾十一哥做律政司司長啊？笨！

揾十一哥做律政司司長啊？笨！

十一哥

push

本來堂堂一個港英時代既精英。甘心淪為大陸閪condom。on9

點解唔搵黃仁龍？

佢彩你都傻 如果薯片係特首叫 可能都有機嘅

上一round 我估係譚允芝 , 佢講野個嘴臉嗰期乞人憎到暈
唔知今次有無機會

北京阻任律政司長？ 譚允芝：不好說 - 眾新聞

Translate this page
Jul 7, 2017 - 大律師公會前主席譚允芝一度被視為新一屆政府的律政司司長人選之一，但其後傳出有中央官員反對而未能成事，原先一心到馬爾代夫放悠長假期的 ...

但點解勸退佢? 佢除咗疑似僭建(講建築物)同龜縮之外乜都冇做過